返office工簡直係精神折磨

日日望撚住個鐘捱眼訓 d時間過得好撚慢

做d野重覆又重覆，人工又唔高

聽日又要返工喇屌！

有人揾支槍指住你返咩

揾份啱自己㗎囉

係香港返工慘過食屎

你唔好咁痴線.jpg

生活不如意 筲箕灣菲漢揮刀自宮尋死 | 推介 - Yahoo雅虎香港

連菲撚都頂唔順香港咁痴線既生活

Office 先有前途

唔覺囉

掉返轉
有幾多有前途既工唔使坐office

但做office多數19

重覆又重覆都幾好，冇壓力

咪係

退個位出黎

西人多

Office 工先大壓力
你見因工作壓力跳樓果d多數係office工

唔好再盲目吹捧office 工

成日上office整野

根本就係19 人工又低 捱極都唔會有出頭

有冇比人屌

好撚陰濕

我作為工程人員成日上office整野

個個返工 唔通個個都想返工咩

人工幾多

on9,一開頭梗係咁諗
但做得耐就會唔知自己做緊乜,成個機械人咁

咁算唔算返office

6天工作仲撚慘呀

唔係講笑中上環好多19文職都係十零k, 但係佢地好似好自hi咁

6天office真係食2舊屎

做得耐真係會想自殺死

咁你幾多先

物管幾好做😅

成個會計部得我一個 廿k

唔駛企有冷氣已經好幸福

D時間過得慢過hi咁

訓喇 聽日又要做奴隸

返到下年就轉工,但唔知轉咩工好

想走,但又得文職經驗轉唔到咩工
唯有繼續做,但時間愈長愈難轉,又浪費時間

轉行做地盤？ d時間應該過得快d

好難頂呀

呢度唔係長期有個扮工post咩? 學下個班人個心會唔會好過啲

地獄

有廿k就咪係度依依哦哦叫春咁啦

其實做巴士司機應該辛苦過office, 巴士司機冇得扮工， 人工又係咁低

好撚低 出面個個30-50k

高過唔少office架

聽日又番工

有時想知佢地人工

9成都係十零k manager以上廿零k 做開會計部 知道灑d人工

我都係得一尾

所以話做office真係好撚慘 人地出面個個30-50k

做office 就無高人工咩

十分認同

一連五日既痛苦真係好難頂

利伸: 30k唔到既垃圾

唔做office工，又冇咩長處，可以做啲咩？

你個間咩公司manager 2xk 起咁低

日日望住個mon釣魚
原本以為自己訓唔夠所以先會咁
但無論訓8個鐘定4個鐘都會釣
因為真係悶撚到
想轉工但唔捨得份糧同啲同事

唉
已諗住星期二射波 當比自己抖下

office工好多OL好正
但聽講最多都只會keep住同事關係保持距離好少會做到朋友

日日入數字都眞係幾無聊 又準備一連五日做機械人

同意

但我覺得同個人性格有關

你估真係個個都咁幸福咩.....
唔好彩返左間毫無人權既公司

悶好過日日新鮮日日金
利申兩樣都做過

有冇可能有睡眠窒息症？
因為我都係咁 訓幾多個鐘都會無意識咁釣魚
記性又差又攰 啲朋友之前叫我check check係咪睡眠窒息症

無錢果時 更加折磨

向好方面諗 重覆性既office 工過多幾年就唔洗你做啦 ai幫你做晒

邊有人一返工乜野都識做

D 電腦白痴 連iphone 都用唔好 仲叫佢用ai

我份office工 人工都唔高 但勝在一個月可以請兩次假 有時遲番 十二點前番到都唔洗扣錢 無野做個時 明正言順上網都無人話 ot有錢
你唔岩做 可以搵過份 反工人工都唔高

我記性都算差
但唔係返工我唔會易攰
巴打去check左?

同同事做朋友真係太天真了

搵過份工啦巴打
呢d撚屌office工日撚日對撚住班臭閪OL
又八卦 又搞是搞非
個個為左爭上位假到仆街
做Office工打個電話都要問人貴姓
sd個email又要懶有禮貌
覺得辛苦真係無謂辛苦自己
搵份自己鍾意既工好過

屌你出黎做野係咁架啦
日日屌人老母好無

幾年就代溝
會唔會係你太戇鳩呀

要對住西同事更難挨

冇check 一check要好大陣象
要入醫院做睡眠測試
依個病有三款 我懷疑自己係障礙性個種
姐係氣管或者鼻導致依個病
唔係腦或者神經肌肉個種
遲啲買啲鼻貼痴住訓教試下有冇改善

請你返黎坐?

今日又上office較冷氣

井底蛙 自己個間廢就話9成office都咁低

保險

又要返工

返office真係好似受罪

Metoo

我返個office工係一間細房度2個人，最大既精神折磨係隔離個個係肥西

對同事仲多過老母， 點會做到朋友

呻下姐

文員又office工
B to B Sales又office工
會計律師又office工
你邊隻office工呀

好啦 咁我係井底蛙啦

保險
阿豬阿狗都manager
Manager多過非manager

又要捱5日

搵到錢=有錢途

應該都係最低級既文員仔
人工由萬頭至萬中咁上下

邊有咁好彩個個連登仔搵50k

上黎呻下都要比人屌

又要返工喇

有咩工係冇壓力又唔悶人工又唔差
有冇人介紹下？

已經down定game等自己無甘眼困

點解我要返埋呢D 19 OFFICE工

小時不讀書 大來做OFFICE

搵份行街工囉

19 office工

有無諗過日日咁負能量番工唔係辨法
一係呂好番份自己唔中意既工
真係要黎辛苦
利申OFFICE

諗住點轉變, 轉去地盤做孤里, 好似有1000蚊日, 又有gym做又有錢收

九龍灣？

但唔會見得多反而太家會仲熟 關係同朋友差唔多？
我聽過有啲公司日日放工之後都一齊出去食飯搞雨活動咁

一啲啲
我舊公司成班同事年紀差唔多會成班出黎玩
依家走左兩年仲keep住見
但之前另外做過3份工都冇依樣野

唔返工邊有錢
我又唔係做老細

如果個個老細都話：你唔返可以唔返
我地就係咁閪
你都咪話唔心up

有咩工種係連登無比人屌過

係香港返工真係好撚慘

返左office幾個星期都係自己食飯
是咪正常
除左工作上要同上司講野
幾乎無機會同人溝通
同啲同事年齡又差一大截

自己食，過多排就慣㗎喇
好快會係公司附近搵到間相熟餐廳

返咗個零月
同同事勁frd

因為你係office工入面既最低層姐，無得怨

@MTChan tg 加我傾下計 互相支持

我做過兩份工
兩份都返shift
有時反而羨慕人地早睡早起
同埋好多唔係坐office既工唔多唔少都要用你勞力去工作
久而久之又易整親

依家多數帶飯
因為喺工廠區返無咩食

好叻咩！

咁撚多正評 即係證明好多都係office世界裡面受緊精神折磨

無野做仲折磨

返office工仲望鐘
緊係望下靚女又一日

全部中嬸 點望

重覆先好，唔洗用腦。
番工最緊要無突發野，無風無浪，準時番工放工。

做多幾個月就熟嫁啦，唔洗驚

辭職啦

日日返工一邊耳仔戴住耳機過活

等緊5點半

仲要上多一個鐘連登

返勞動工作係體力折磨
返工就係折磨

個個做緊野我就扮工中

體力折磨好定精神折磨好呢

返完intern二個月 都已經頂唔順

睇住個鐘等收工真係精神折磨

磨吓磨吓又一個鐘

都好d, 仲有幾年書讀先落地獄

有得坐嘆冷氣仲想點

有邊份office工會無突發野

玩電話玩到電腦出螢幕保護裝置都唔知

過多幾年，身邊個個都轉左幾次工，人工多左，職位高左，識既野多左
再望下自己，做左幾年仲係個文員仔，做埋d唔洗用腦既野，到時就會發現自己幾on9
除非你唔諗住發圍，成世打份萬零蚊既工

我上一份工可以睇youtube玩ipad都無人話, 仲要有時office無人可以自己拍埋幾張椅當床訓。

若果單身一個唔諗結婚生仔其實無所謂。如果要養妻活兒就不了。

剩係老細嘅要求已經好突發，一時一樣 佢老味真係玩撚死

講緊我 低級公墓員

Me

差唔多收工 又一day

物管office幾有趣唔悶

其實真係番邊到都會悶，
就算份工比你全日上網都要睇住個鐘走

1. 無靚女都算，連個近少少年紀既都無
雖然上司同事幾Nice但真係有事先會同佢地講野

2. 有野做，但係一啲永遠做唔完既Data野
所以其實可以全日勁慢做又無咩人理

3. 部電腦勁開揚，開乜撚都唔使旨意

4. 可以玩下手機，但勁多人身邊行過又唔係好夠膽

好撚慘

返得office 9成都係垃圾

好慘 好多是非

有女人既地方就係咁喇。

無嘢做好撚過多嘢做壓力大啦下話

當你返過一星期六日 輪更 紅日返工既工 你就會寧願返份至少放紅日既工作

返工就係精神折磨

係.我剛剛先推左份前景好,但要OT既工 .繼續宜家既職位

之前試過SHIFT/長短姦/紅日返工
宜家返5日準時走幾開心

除左2全部都一樣
唔係好想埋堆 覺得完全唔岩傾
日日自己食飯奶過

office工係最容易ot既工種

十月好撚漫長

lm

樓豬又轉左做咩

老娒